口罩騙案

此人於carousell 賣skater 小童口罩
carousell ID 已被停用 用戶名：kaiwai0709
電話：947661965
會報警處理同時唔想再有受害者